屯門蔡爾橋有狗

幾個黑衫黑仔俾七至八個警察圍住

凱都出面一帶好多便衣